dell vostro 3590 係咪好抵

promotion 3999
一般上網文書機
對上牙石用左好多年 開始好慢
平時好少用電腦
呢部係咪好抵
呢個價位仲有冇其他選擇?

thanks bro

15.6 吋 HD (1366 x 768)

如果係依個SPEC, 千其唔好買

1920×1080

3999個部同價位冇對手咁濟, 咩機都唔打, 做普通文書真係夠
加上 如果唔介意舊design,個mon粗邊, 面積大, TN PANEL, 音質麻麻
15.6吋 1920X1080 , 8GB RAM, 10代I5

呢個價位冇得輸啦
唔使買垃圾支那機

最好CHECK 下個MODEL 個UPGRADE能力先

真係無得輸
i5-10210U 4核8線
256 NVMe
有得加RAM就好行雙通
唔打機或者玩下LOL之類都夠做

同價位我諗得avita
8代U

近排我都想買notebook,不斷睇緊，想問下ssd 係唔係會快好多

唔用ssd送都唔要

點解啊，可唔可以講下

係我既話我會自己換2X8G=16G RAM,
之後應該無乜野搞到

而家買機最好直接用有M.2既SSD, 快好多

姐係dell 本身跟機hd 會好過avita 個ssd?
唔好意思，我真係唔係好識

avita 抵玩啲喎

有冇復活節抵玩精選

幫人清倉底？ 唔明咩玩法

問下佢會唔會有多個空槽 可以插多條Ram 依家有啲得1個槽 無得加

1:12 ?

咁有得插 右上角嗰兩個槽 一個向左一個向右嗰個

想問下出面買一條8GB RAM幾錢

hdd 過氣啦

點都要ssd

睇牌子 3至$500

淘寶就平$100左右

淘寶不了？ 記得買sodimm ram 俾平時嗰啲短好多 notebook用既 200幾好似都有交易 300就正正常常咁